毒撚秒回(83)

愛我別走

讓我對這世界好奇
讓我信自己的真理
讓我有個永遠假期
讓我渴睡也可嬉戲
從今天開始
相識當作別離

係咪無人留意個個ＰＯＳＴ啲細字？

爸爸..

好

屌 又抄我

ME HAVE

有

上一首係你好不好

你帶起潮流

fuck 好難明咩我講嘢

陣間影

潮童瓜

ＡＬＬ好記性

我有睇

十卜食哂先影

係

MK

收工同老豆去Ｍ記買包咋

真心?

我都想做

玉子將軍漢堡

唔話你知

橙

相機食先

想食豬柳強

我個間已經無左
未食過

..........

我覺得麻麻地

Warm

最好味

ＭＥ ＴＯＯ
考慮聽日早起身食黃金強餅

難食

呢個未試過 早餐無乜機會

ＷＡＲＭ

我幫你食晒佢

:p

今朝講到好想食

back

5p blocked

ok 話說m記係唔係又加價？

個夜間看更又係同我見慣見熟屌

係好想 但無乜機會早醒

：Ｐ我仲有半個鐘訓教呀
你睇住時間呀

一個人

ＬＡＵＧＨＥＤ

無留意喎 2個星期無食

warm

我諗聽日又咬三文治ＦＵＣＫ

我都係

我都係 我早排成日玩到好夜

屋企好複雜 早排daddy mammy分開左 三姊兄跟daddy住 本身同daddy無太大感情 但因為mammy跟左第二個 所以無再一齊住 同家姐關係又唔夾 加上daddy對兩姊妹嘅待遇差好遠 我好唔鍾意 唔會好似其他姊妹咁關係好好 一路都覺得自己淨係得返細佬兩個 到早排大概知道左daddy識左新一個 都再無好似以前咁成日留係屋企 只有同細佬晚晚各煮各晚餐 再無人理咁 好少會見到面 我一路都好唔鍾意呢個感覺 覺得頭家好似要散咁 一路好唔想去面對 出完街/收左工我寧願自己一個坐係海傍坐到夜一夜 佢地訓哂 我又好攰 返到去一沖完涼就撻上床 起身又新一日起身返工返學 日日不停重複 家姐好耐之前搬左去ex度住佢明明知但隻眼開隻眼閉扮唔知 到我琴日過左澳門一晚佢而家要宵禁 唔開心嘅除左係待遇之外 我好唔開心 覺得老豆關心我嘅方式好似錯左咁

跟隊
同人賭j今晚要1點半前去訓

考慮

try
冬冬推薦

屋企人會幫我買早餐

=.=

屌~~~~~~~

ＬＭ

m記唔健康啊

I AM READY

＝。＝

又係家庭問題 好難搞wo，特別係老豆老母，好慘

搵人覆野妹 太複雜
ＢＵＴ ＨＵＧ

所以唔食

我雪花去咗邊？

家庭問題好難搞

hi

睇電視嘛

所以我好知足

一時時啦 有時癮起咪食

[quote]
屋企好複雜 早排daddy mammy分開左 三姊兄跟daddy住 本身同daddy無太大感情 但因為mammy跟左第二個 所以無再一齊住 同家姐關係又唔夾 加上daddy對兩姊妹嘅待遇差好遠 我好唔鍾意 唔會好似其他姊妹咁關係好好 一路都覺得自己淨係得返細佬兩個 到早排大概知道左daddy識左新一個 都再無好似以前咁成日留係屋企 只有同細佬晚晚各煮各晚餐 再無人理咁 好少會見到面 我一路都好唔鍾意呢個感覺 覺得頭家好似要散咁 一路好唔想去面對 出完街/收左工我寧願自己一個坐係海傍坐到夜一夜 佢地訓哂 我又好攰 返到去一沖完涼就撻上床 起身又新一日起身返工返學 日日不停重複 家姐好耐之前搬左去ex度住佢明明知但隻眼開隻眼閉扮唔知 到我琴日過左澳門一晚佢而家要宵禁 唔開心嘅除左係待遇之外 我好唔開心 覺得老豆關心我嘅方式好似錯左咁 :-
試下慢慢同細佬FD 一齊食下晚餐 傾下計

屌?

如果我愛上 你的笑容
要怎麼收藏 要怎麼擁有

you is 吹雪

......笑咗...

你？

頂你

Sent

唔係咩

ＬＭ切Ｊ

me too

arm ar
do hw!!

你？唔係話阿哥問題咩

too bad

Enjoy 宵夜

無 我諗住同你講我依家要去屙個靚sh

ＢＴＷ冬見唔見到我搵左你

鬥 你死緊

吹雪世界一

errrrrr
我諗我就瞓

矛人想G..

除左佢啦 有老豆老母就夠

你就切 今晚我一定會早訓

珍惜

唔得 要通知聲你

ＬＭ！！！

agger

我早訓好出奇咩

最好解決方法咪搬走
其他都無乜解決到 只可以忍讓同避下
加油啦野妹

我是柒頭 但我很快樂

Ｕ ＴＯＯ
有得珍惜好珍惜

食屎啦你

學生仔 我覺得好難搬

推得好快

都無關係咖喎

會

我是7頭 而且唔快樂

咦乜你未死既

又有好女仔ＷＵＷＡ！！！

吹雪係咪櫻妹

我照鏡見到雙眼皮仍然健在 無事 嚇死me

我係幕後玩家！！！

陰公。。。

又係

唔係呀屌

睇艦娘 即刻快樂

呀！！！掛住秒回－。－

雙眼皮ho jeng ar ching

我係芒妹。。。

唔係 櫻花非雪 今日唔得閒

開心就好

ho ball 識接
但我係siu 正南 梳

睇得出你真毒

唔好啦

你又識？

日日都咁開心

......你點知

有料

。。。。。。。
被嚴重嫌棄

變幻人生是避無可避
野妹HUG

梗係啦

救命 嚇親我無啦啦撳到ＳＩＲＩ 以為係電腦
跟住。。
我唔肯定我明唔明，廢青

(抹)

ＨＯ ＢＡＬＬ ＣＨＩＮＧ！

你到底係咪已經愛上咗我

禾已經不是毒撚了

仆街咁撚好笑嘅你 笑撚到我牙

今次幾快

真係嚇親

梗係 個post黎黎去去都得你地幾個

eating girl la diu

好身手

假的

你岩岩入黎咋喎

叫廢青真係笑死我

mon咗幾耐

你係咪MON 咗好耐PO

睇左好耐

想同你格劍

yes

自私唔預

我粉紅色頭髮tb

點解........

very 耐

好撚忙呀我

痴漢

總之野妹要頂住啦你已經好西利架喇
同埋最緊要屋企人健健康康啦有咩一定傾到既
我老母冇同個妹聯絡幾年最尾都ＦＤ番
所以冇話會分一世既係咪
可能有日你老豆會看透左
唔好比而家處境搞到成個人頹

我短馬尾真絲

幾耐...

有冇見到我

超痴女傳說

見到

50開始

早講啦 除左褲

係邊個？？？？？？？？？？

我鐘意

有 人人叫你蕉蕉

我都冇咁好心機追返

吹雪

有咩好睇..

係50開始睇

屌 我1開始 我都估唔到我keep到咁耐

死變態

係蕉妹

新

但我好柒 唔好like me

好唔開心 本身同老豆無乜交集 一有就要比佢屌 知佢出發點都會好難受啊 何況睇得出大細超

十卜

。。。。。。。
天生 我都唔想

野妹都好想有人錫

…ＭＯＮ秒回ＰＯ係咩玩法

講笑姐 朋友就無所謂啦

ＰＩＳＨ

正常 一日幾個post

lm錫野妹

諗起你個樣再+埋個表情 好好笑

野妹前幾日回左你

2,3個

頂住
得閒上嚟9UP

不了

你真係只有避佢地，唔係好難搞

(HUG)

sor

有趣

加油 仲有我地撐你

厲害

be fd 啦

咁你知唔知我係乜水

點解會MON 好不解

又笑

唉屌

we are fd la

慈雲山渣fit人 冬冬

ＥＮＧＬＩＳＨ： Ｉ ＤＩＵＵＵＵ

我都唔明。。。。

點解又想選擇出聲

........... 唔敢講嘢

連登d post好悶又少人回 係得依個post d人快手回

因為我ＳＥＴ自己做廢ＣＨＩＮＧ

都算你有留心

唔準講野

appreciate

你係咪好了解我地啦

請振作

hug

一早都話有痴線佬會ＭＯＮ ＰＯＳＴ！！！

你原本個名係？

...

了解我咪得

求摸頭
（利申今日冇ＧＥＬ又順又香）

OK

屌你老味又轉名

屌

ok

ＤＩＵ好變態

屌又濕撚咗喇

關我撚事

我唔再講自己THING 驚

醜呀醜呀

濕濕

我好好啊雪梨雪山雪地

知我利害未

摸左囉。。！！

我都淆緊

我覺得幾搞笑

咁知唔知我係咩人

幕後玩家

而家
進行簡單而隆重既賜名儀式

驚呀拿

有咩咁搞笑

你會唔會睇到笑

我驚

你隻櫻花非雪呢？

我意想唔到既事都幾得意

哇咁都知

聽日叫佢出嚟
你知唔知佢係邊個

多謝

我條女

佢今日摸夠

聽日再嚟

嬲你

笑你個頭

唔摸 ＡＮＧＲＹ

咁我條仔

早晨啊

有印象 但你地成日改名 好難認

ｗｈｏ ｙｏｕ ａｒｅ

唔知我下次著有墊鞋你摸唔摸到呢

睇黎發展良好

咁我喊

係 間唔中如果有煮飯一定煮少我個份 碗筷都無預我 有次老豆係屋企見到我坐係度 問我係邊個

全ＰＯ唯一好人

抹

好想流馬尿

睇你地9up 都幾有趣

條仆街掛住睇劇
我好想X計

話唔定有睇我Ｄ打機片

都話唔簡單

扭我

冇 分享下

ＴＲＹ

咁我循例講下啦
我地拍緊拖

你好8掛

gay

你就叫……

路人妹

喊啦 喊完舒服d

我有手

你係咪想扭我計呢 我知你咖喇
唔係呀嘛
都話我知

喊
我都係咁

唔知洗唔洗ＯＴ

熄機沖上床秒回

？？？？？？
ＷＨＹ

叫我柒頭吹雪ok？

聽日要返早 會好腫

都叫做雪仔 我就有2個雪仔了

扭完

i know wor

喂ＨＥＬＬＯ
聖誕小精靈

你跛嫁

1點唔訓 切

想扭你同芒仔唔知點解

ＮＯ！
路人妹

唔係我切 係呀蕉仔要切j

我係 柒頭吹雪

就係驚分唔到

笑撚咗

唔理你了

都未開始

代切

係一點半呀屌
你好想我切咩

咁我想問點解你又會嚟留言

唔會開始

痴線佬 唔好切我

我鐘意睇你笑

same here

me nice ok?

問左無理我

你有㗎咩？

悶 睇到你地玩得咁開心 決定開ac入黎搞事

好呀 咁我就唔洗驚

我都好鍾意望人笑

我梗係有

咩話

你好有趣
講下你自己野得唔得 我好好

push

咁你切香蕉仔條啦

because of us

屌講到好似我地啲fans咁

冇事

咁你真係好雷

聽講你無左條蕉

我成日笑

答左㗎我

佢一早變左蕉妹啦

禾辣殺

我唔打算啜你

你應該認錯人

切！

唔覺

okok

甩左係街

吹雪就是柒的標誌

我個陣都未切

你問阿醜就知差距有幾大

50個post咪...2月中 半個月

未夠鐘呀朋友

翻學 放學 翻學 放學 翻學 放學 翻學 放學 looppppp

照切

我記得有條友踢波嘅 都係叫吹雪

咁你MON咗咁耐你覺得我地點

橙！

問
PUSH

跌左啦 無蕉

同問

。。。。。
都真係真毒

識講野

女人真係唔講道理

係 我同櫻仔啱啱入嚟

問what

同埋我想問點解你咁得閒MON PO
你做緊乜

我係醜仔

半個月所有野都變得好快 但都幾過癮

假貨 請認定正貨商標 柒頭吹雪

我記得你地入嚟岩岩好我返緊工

嗯？

初頭你覺唔覺我同佢係男

好多真毒

叫咩名呢

今日好特別

你地審完寫番份REPORT比我
聽朝十點要係我枱頭

我都唔知
我有D驚入嚟其實

灰9咗

開頭估兩個都女 慢慢搞到估一男一女 DIU

無特登諗係男定女 但傾落覺得係女

cry lun jor

屌我都有懷疑過

淆底？

why ge

明

濕仔應該明

that's me

fuck u

毒撚唔望post 可以做咩

佢真係毫不猶豫咁答
咔啦 成地都係

淆底獸～淆底獸～～～冬一隻～西一隻～

讀緊咩
姐係係咪睇哂 姐係一齊1001個D FEEL

我未一樣

搭唔到嘴

唔知仲有無人mon緊 一齊吹水

碎咗

meeeeeeeee

我好撚細膽係真

睇得出

突然間好冇安全感

下你點知

我就係幕後玩家

你。。。。咪玩啦 你仲大膽過我

我都覺呀 嗚

有掛 閒人多得是

比人望住？

係feel啊哈利

88

屎忽

好
我睇住你！

我期望佢會答我 幾搞笑 幾好人 幾親切個啲
仆街睇到佢句嘢 我個樣係 <<<咁樣

我.....！

又唔會講私人野 我又覺得無野

我先係

仆街same..... 屌

我認真。。。。

你真係 駁唔到 痴線

原來真正既幕後玩家
並不是本冬

屌那星我啱啱仲要講咗個幾鐘

屌我之前講咗D對話出嚟 仆街

睇錯你個名
實驗體笠冬...

cry出來（普）

大家都係毒撚 互相傷害都唔痛

原本諗住呢個係樹窿

點知樹窿落到地底變左大聲公
成班哈比人係下面ＭＯＮ住

mola mola

睇住你係度發癲

咁我想問你讀緊咩
同埋係唔係同我地1齊揿F5 1齊1001

講不出聲啊家陣

一早講過話有痴線佬會mon post

我都係呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!好想大叫

我比人話毒撚都無乜野 咁我真係啊嘛

痴線佬委員會大隊長 吹雪

好DIN咩...

我真係恭喜你呀

救命

勁大膽
見面唔夠廿秒兇人

唉

我...做左啲咩

睇電視果陣好嘈

..... sorry

我好撚驚呀 我同你地呻完無幾耐
佢cap咗張圖比我 未load到個陣我已經見到係連登嚟
幾撚驚佢見到我講嘢

咁真係心動

咪話吹雪啦 一陣嚇走人

怕咩 真人又唔識你 網路好處就係可以現實一個身份 網路一個身份 有事盡情講啦 唔好放係心

雪仔
我係咪要唱

咁佢cap咩比你?

你要入會？

點會 發癲佢都睇慣

…當我實驗體？？

不了 做正常毒撚

口動埋一份

隔離post

.....睇錯呀

駁唔到。。。。

以後我收嗲

唔會 想比你煩

陀飛輪啦 珍惜我地一齊既時間

你啲負能樣比人睇晒

真係屌出聲

哇屌好在我地推得快

你仲未答我!!!!!!!!!

挑 我成日都出面開嫁啦 有乜所謂

所以咪睇慣

痴線佬點會怕 痴線佬 除非你痴過我

就訓

我無所謂 反正無人識我

吹雪會唔會同我地1齊揿F5 1齊1001!!!

我唔知自己痴唔痴

唔怕你 不過無你咁癲
以前係高登都做過呢啲
依家 不了

正常人係香港都會變痴線佬 你已經係會員 哈哈哈哈哈哈哈

我有冇味

HAHAHAHAHAHAHAHA
YOYOYOYOYOYOYOYOYOYOYOYOYOYO

想講粗口

聞唔到喎ching

hahahahahahhahahaha

以為係雪仔應我
姐係你又知我係Ｋ歌之冬呢件事

已經close到互索

幾多分鐘

唔知

你講到好嘔心

15

我好聽o的

hi 同志你好

認真問
真係想知

we are watching you

收聲啦死肥婆

又多一對了

ＯＫＯＫＯＫ

我撚知咩。。。

我呢?

好臭

大東瓜 講到好核突

我屌你

我無你地咁多表演慾

亂入侵侵

路人妹
唔係
幕後玩家…幕仔

點會 我日日沖涼

惱羞

大啖o的

攬

人地醜仔正人君子黎

乜春表演慾

say個hi先
hii

cat girl

me2

呀 好核突

hello

ＧＡＹ佬味

yes she is
and i am yanyi

你都好多表演慾喎ching

抵佢做蔬菜

聽日會好忙 唔太夜訓了 各位晚安

打到變蔬菜佬

dolan仔 你個名太易認

我無

bye蔬菜佬

邊度有

you are my baby be love love love everyday skalalalalalala bomb bomb

雪梨人質事件道歉，我的心中無數次要買到的確是否有點痛的感覺

晚安

早料
聽日賣你去街市

冇諗過隱藏

呀!

自己聞唔到架

?

呀 咩？入會？

笑一個吧(噗） 聽下冬

HI

怕！

大叫

9分鐘

聽緊難得一遇

汪！

錄緊冬冬

噗～～～～

我身邊d恐同既同學都聞唔到

john ching

什麼是冬冬(普)

仆街有聲嘅屌你

fuck

asshole

黑人

聽幾多次都想笑

冬瓜

西瓜

柒分鐘 提早得唔得

蜜瓜

ＯＫＯＫＯＫＯＫ
洗緊面

冬·未了

真想不到我們當初我們也討厭吃冬瓜

南瓜

做緊咩呢

我？

有聲有畫面

仆街應該咪撚聽

和你也許不會再冬冬～～～～～～

番到家未

今天竟吃得出那弱智 愈來愈記掛

9up with you baby

仲係中環啊屌

哦！從來未愛冬 冬冬 可惜我愛冬冬

同好

笑到仆街

廣東出冬瓜，廣南出南瓜，廣西出西瓜；
大家知唔知道咁廣北出咩呢？

帶佢番家未

講不出聲講不出聲

秒

尤其遇見你之後

屌你老母

出聲

彷彿我靈魂被擄走

冇 係我度

濕仔
我真係背到情歌王架

fuck you

辛苦你喎 , 我老母冇人肯要

333333

我個心喺芒仔度

game over

2222

你get唔到

hi baby

ＭＥ？
ＭＥ？
ＭＹ ＳＯＮＧ？

拍拖係唔係老馮要癡身 唔覺好撚煩咩

ＯＫＯＫＯＫ
ＢＲＵＳＨＩＮＧ ＴＥＥＴＨ

實驗體笠冬

i know ah
醜醜told me already

未啊屌
走又唔係

唔要

唔撚係

nola

你係咪牙匡

點睇啊你

唔鐘意人過份痴身

…

我錄左冬冬

仲未搞得掂佢?!!!!

大家知唔知，我地要同蟹柳講啲乜野呢？

我想日日俾人痴

威
我成日調轉次序

whats that
come

buuuuuuuuuuu game over

bye

wu 小蟹柳 扮曬蟹

從來未愛冬 冬冬 可惜我愛冬冬呀

梗係啦
ＢＩＴＣＨ！

雪花help

上左床？

game over 早料

由9佢訓算

already

goodnight!!

咩環境

早抖！

咁你點
半夜又有人打比你架啦

後製緊
你地手機都可以聽？

可

頂你..
佢鬧我呀 幫我鬧返佢thx

哦OK
屌你!!!!

佢唔夠我揪
佢知我係幕後玩家

我係

求其摸下ＰＬＺ

你舊木頭丫
幾時咁識講野？

你先係

miss man

too late (摸
早料 訓

點睇有事無事都問你做緊咩

you are me fd

我成日都問芒仔做緊咩

Like

覺得自私嘅人唔應該拍拖

ＴＨＸ
ＢＩＴＣＨ

你做得好

唉講呢Ｄ

serious

一樣想法

對唔住囉

why u dont ask me!!?

me too lo

同意

但你嫌人地痴身(?)

人本身就係自C

喂做緊咩呀~

點呀~

同意 但在下覺得自私有分表現出黎同唔表現出黎

有Ｄ人拍拖係淨係想要個人
唔係真係中意

愛你愛到痺

i mean 唔識為對方著想 只係諗自己感受
（好似同自私無咩分別）

都係大家就大家

我有芒仔都夠

yes selfish ar

你就我ok？

諗緊啲嘢 但唔知咩 唔係幾focus到

ＳＥＮＴ

thx ching support

thanks

so be me love

試下focus喺我度

係me

你讀緊咩
同埋你會唔會同我地一齊1001 一齊揿f5

認真啦

angry

同我一齊 你唔會再撳爛Ｆ５！

so thinking what

收皮啦 爛咗啦

嫌人癡身就自私 轉一轉諗 明知人地唔鐘意都照做 咁又係咩

假設你話想要自由要空間 ok比你囉
但借問聲你滿足咗對方未

係到抱怨人地嘅時候 你做咗身分男/女朋友應該做嘅嘢未
覺得無必要嘅就唔好拍啦為咩呀

溝通下先

買過粒比你囉！
同我一齊 你唔會再缺Ｆ５！

me都想知 我feel到佢轉緊

應該掛 讀咩係秘密

ing....

無人識你GE

我應承過耕田佬２點瞓
你地唔會討論到負哂
早料

試下捉住

我超高人氣

....CHING..

呀 痛

愛情係咩嚟

OK88

TIPS

其實我都係9up...
我兵都不如 無資格出聲

我係艦娘主人公 吹雪

me 收you 做兵 ok？

but you can still try with me

懷疑識

<3

調轉先啱
我收you

ok 邊度交from

擺低電話同你張相就夠

門口係個邊 你可以走啦

下次唔撚同佢飲

yes!!!?

so with me

mo 事!!!!頂到!!

你個彎耐撚到
不了

say it if u wanttttttttt
最好講啦

自己講唔公允 我覺得我盡力做左我身份要做既事 咩柒安全感俾到盡俾 有得溝通都溝通緊
同佢講完話 唔洗成日問住我做緊咩 因為日日做啲野都咁上下 講完問少左一輪之後又會繼續返 循環左兩三次
已經唔知點滿足佢 又真係做唔到全日係佢隔離咁
除左呢樣相處都幾好 但真係好撚難磨合

drink cola ok

我都唔係針住你嚟講嘅其實 我好重怨氣

啱啱一齊？

施主冷靜

開始多嘢做應該好難咁樣秒回

Ok但不了

你係咪巴

女兵名額得一個 雪花勝任

願聞其詳 係 呢個真...

絲

我地明咖
但係咪驚唔習慣

唔詳啦頂你 講完唔想再講

咁正常姐啱啱一齊 大家唔同性格 慢慢嚟
同埋我諗正常女仔都比較睇重啱啱開始呢段日子 好似係
但老實講我唔知你應該點做

呀!!!!唔知呀!!!
我唔想做嘢呀!!!!

全部都絲

我覺得呢個post好邪呀

btw其實我本來諗住半潛咖喇 點知見你啱傾 屌

幾時開始諗住半潛?

作為痴女好歡迎你搵我傾計

前排呀 唔係好記得係幾時

有？

我暫時都仲會係到9up

同我好傾?! 想知幾時GE事!!!!

原來講左啦 追下先
屌 明明癡身係女做多 但好似調轉左身分咁 藍絲

哦屌 sor 以為你巴

唔好追啦 好尷尬 let it gooo

9up唔緊要 記住溫書

ummm好似一開始你入嚟已經覺得幾好
有想瘋狂同你傾計嘅感覺
呢幾日個感覺特別明顯 好似係

收到啦
唔好搞到我係咁諗起呀sir

嘩好sweet

好啦 我訓啦 聽日睇下得唔得閒入黎同你地傾計啦

想john?

唔受我玩

2:30sleeppppp!

原來你一開始覺得我入嚟幾好
個時我仲未認真傾計 正係9UP
好呀 想同你瘋狂傾計計計計計計計計計計計計計計

你扮絲先

john

YOYOOOOOOOOOOOO

串你感覺好正

我鐘意啲平時on9開 但認真時又識認真嘅人
最緊要我覺得你唔係鐘意高調or引人注意嘅人

我絲

眼訓啊

好啦 早抖

未返？

我要keep住打字 唔係嘅話會訓著

又係玩我

又出左去

發覺我無乜同你傾計

u very busy wor

你成日skip我

我想死啊

屌你啦又串我
點解會覺得我唔係高調嘅人

輸入中。。。。。

唔好呀仲要睇住人架

no heart
有時好難應 你太屈機

你想我阻止你？

我不奢望有人按讚 因為這是一篇深度文

我睇人好準
一開始講直覺嘅話會唔準有錯
但傾過計嘅話 我睇得出的

其實林峰真係幾俊

額

但其實我好高調 引人注意d fd

唔洗緊張

係唔錯嘅

好鍾意佢喺雷霆掃毒個死人格

咁 睇下點

屌。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。 你啲樣

我未睇過 屌

咩jack....

幾好睇 秋爺叫我睇的

證明我真毒
唔識傾計

he is 潮流嘅尖端

Ok skip you

相識真係緣份

依句我真係disagger

No la
Fd 叫我睇

認真你現實個陣會唔會成日搞到dead air
利申我覺得唔會

Your fd is you ar ching

Disagger你個disagger

On9

藍剔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

唔會

我都信緣份

會
上次先嚇親佢地
利申句號王

。。。。 比你鬧on9好撚好笑

ok me bingo

on9

完全無嚇親囉 真心

係喎 你地仲有蕉蕉

笑笑笑

睇相大師

屌你

Yes ar我淨係識點頭

係呀 佢地3.2個笑死我

我成日都驚自己諗緣份同埋生死諗到走火入魔 返唔到現實or諗到死咗

。。

屌笑到我

心諗乜撚嘢3.2個...

你諗 諗完同秋爺傾

我唔信喇

佢地3個
我係.2

唔係掛

果然係大師
我都唔信的

收嗲啦你

講真話又唔信

你試下問 我諗有得傾

曲線串me
我明

以前會信
越黎越唔信

唔收徒弟 dont try to brush my shoes

Fuck you我係.2
衰過零

i have eyes see

我睇人都好準

又比垃圾被纏到瞓唔住

Me disagger ....
You.....la....

我研究多幾年先

What rubbish

都冇親眼見就唔信

dont see me plzzzzzz

屌 明明係太凍撳錯制

好快會知緣份只會係劇出現

你個名做乜9

You qq girl la
Real

垃圾被
come被個被

咁試下踢開佢

我首冬冬點？

叫我.2

所以我成日自制緣份

唔見咗耳機呀屌 聽日聽

ok了

好好笑。。叫我.2。。。。
笑到我。。。

屈機

但係 只要呢個世界某一個人係某一個時間選擇咗另一樣嘢
呢個post就可能唔會有 就識唔到你地

店小二

渣

平行時空論

又話訓

thank you la 我唔同你客氣

Shut up la fuck you

Agger

pro
等評
我唱到差點哭(普)

Ng 洗客氣我真心話

唔講落去啦啦啦啦啦
我驚我唔明

留名學嘢

something changed
聽下呢首歌
就係講你講果D野

痴線又關你事

i like u very much
真心話too

留個名先

訓！！！！

其實我諗無咩好評
都係講好聽/唔好聽
因為我唔識聽了
但係比起第1首好聽咗係真
可能揀啱歌掛

可唔可比個lomoji黎J下

你9 adore me

冇諗住講
只係得意

傾多陣

早啲訓

Ho q

殺你

唔洗你做miss雪雪
講下咩感覺就得
我好中意唱歌比人聽

.2

You tmr sing what time

Yoyoyoyoyoyoyoyyo
我係鍾意聽歌

約咗佢10:30

同我講野唔用lomoji好恐怖

打錯字就搞成咁真係好好笑

留名遲到

我攰 懶得㩒嚟㩒去

awwwesommme

今日爆咗幾多個po

fku noway
聽完你呢句我準備較多3個鬧鐘

嘩屌

哥只係個傳說

咩事

佢都唔係讚你 做乜9

我熄完一個又一個

你同我出嚟隻揪

終於走得

好啊

咁掘奶

醒咗啦？ ？？？？？

我都會

我唔敢

交比你啦 唔洗留情

你番學係咪成日遲

Yes

雪仔你開下個po啦Bitch

咁又無

佢輸硬

咁樣型d

你開

陰公仲笑得咁開心

屌拿星
個名笑到我震

呀屌 我打錯字

無啊

冬仔開

agger 開定先

好on9 ar me diu🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽

應該瞓咗

yes i totally agger

我地都差唔多啦

再講Agger 英文oral。。。。。

應該唔洗1001

今日姐係爆咗幾多個po

冇人摸我係唔k會開BITCH

我真係想比人鍚果種感覺virtual 都好

我分到咖！琴日試咗

小弟我無資格摸你個頭

去到#1000個陣齊齊訓

我好掛住Haz

無數borrrrr

正有此意

我吹水

邊撚個haz

我去開po先

serious 琴日操speaking

我就估到嘅

可以嗎

嗚啊

我驚我掛住講無留意

推到入新po先瞓

我上個po就係咁

還好 對住自己同學唔驚
dse就 sh!!!!

點呀清

你條仆街成日召喚我之後而家咁recreate成個exp
認真我冇事而家

好耐無搶1001

等你地吹完

其實唔洗驚因為你正係對佢地幾分鐘又3唔識7 所以可以盡情講

屌你真係好撚雷 此起都笑咗

唔get